香港見到天宮一號？

唔知咩黎

屌你老尾今朝跌撚左啦

乖啦，做完假期功課先上網啦

屌又黎

下 一早落左海啦喎
呢個係天宮二號？

咁鐘意飛機雲

UFO

成班未見過飛機

一個uncle剛從飛機拍到天宮！！

屌你老味我2015年見到天宮一號

其實總數有十隻天宮一號